我想講 非法集結最高五年 禁蒙面法好似話一年

另外blackbloc原本目的就係為令法院難鎖定對象

我要講嘅就係咁多
以上內容只屬陳述 並非鼓吹犯法

係 所以我不嬲話根本羅輯有問題
呢排有邊次遊行唔係非法集結

同期執行

目的可能只在破處 下一樣係咩無人知
可用緊急法立18樣惡法都得
明唔明

Tui

主要係緊急法

學術分析返法院判刑，睇下對班暴徒阻嚇性有幾大

blackbloc出去，捉到就暴動10年加蒙面1年，
捉唔到就咩事都冇
但你諗下有幾大機會捉到？

露面出去就暴動10年，
慢慢睇返cctv相信好易捉到

你諗下啲暴徒會點揀？

根本已經冇人理

最大影響都係啲和理非，勇武其實係點都會出
但近期啲和理非就算冇不反對都照出，過多排應該都習慣埋

問題係好多人捉左都唔夠料告，佢立呢條法係想快速入左你一條罪先

我知 但一樣還一樣